好撚佩服香港人

死神來了, 個撚個仲掛撚住返工, 真係好撚佩服香港人

罷工好撚難, 因為你們自己決心不夠. 放心. 全宇宙第一毒婦隨時可以幫你地實現願望

唔返工你養我呀

樓主拎哂d錢出嚟拯救香港ok?

放心, 閰羅皇會養你. 安心上路

希望樓主唔好中武肺, 否則有錢都冇命洗